病病地

聽日番唔到工了

98歲？

全城中伏！！！！

但係發燒都要返工